{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090467908/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투톤 원사 니트 베스트 - 네이비"
    },
    "text": "- ブランド : 8 seconds - 製造会社 : サムスン物産 ファッション部門 - 商品番号 : FW23 / 263951FY1R ツートンの原糸が混ざって魅力的な色味を成すベストです。 Vネックのデザインがネックラインを細く長く演出してくれます。 半袖Tシャツとレイヤードするとカジュアルながらも端正なルックが完成します。 素材は表地:綿100%、リブ:綿100%です。 洗濯方法 : 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際、多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "製造会社は何ですか？",
            "answer": "サムスン物産 ファッション部門"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 263951FY1R"
        },
        {
            "question": "このベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "ツートンの原糸が混ざって魅力的な色味を成すベストです。"
        },
        {
            "question": "デザインはどのような形ですか？",
            "answer": "Vネックのデザインがネックラインを細く長く演出してくれます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアイテムとレイヤードすると良いですか？",
            "answer": "半袖Tシャツとレイヤードするとカジュアルながらも端正なルックが完成します。"
        },
        {
            "question": "素材は何ですか？",
            "answer": "表地:綿100%、リブ:綿100%"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "本製品は必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "何によって摩擦による毛羽立ちが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何によって外摩擦によるほつれ現象が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何によって金属による皮膚アレルギーが発生する可能性がありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "何によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何によって白系の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような肌の反応が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "どのような損傷が補償されないのですか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 605
    }
}